民陣遊行前可以預告 和平遊行完24小時內無回應 就升級為您塞

和理非>死線>升級
預告左 等人有準備先

建議依家比deadline 遊行完都唔回應就塞爆機場，完全封鎖，最後一次機會我覺得要去盡啦

最緊要有共識 人夠多

有車就揸車

手兄盡快互屌完就傾返正經野，要傾個deadline,再用民間記者會宣告最後通牒

[公投] 817機場or紅土?

612 721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
佢上唔到機而班機無取消

你和平集會 人多塞路
機場自然會cancel 班機
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
唔夠人塞就做文宣唔洗急

手足入緊黎啦
不割蓆 不分化
只要塞 不要阻

推

推

搞活動最緊要定d黎 唔好急

係有道理 但係會死傷慘重

如果勇武同意係和理非日咁我冇野講

要有紀律

推互屌post不如幫我推好過

喂 咪傻呀 絕對唔係最後一次

10月1號先係

好

幫你推

10月1號都唔係最後可以係重擊 但絕對唔會最後

感謝大大無私的分享

推上熱門 等手足網絡正常個陣見到